開心速遞 (396)

阿孝唔係身邊仲要比女溝
比編劇寫成弱智Anita兵長
佐治慘慘豬

見光死？

見到佐治
唔係遮住塊面

An自己試下唔剃腳毛先啦

啲廣告呢

venus = 女版陳同佳

粒癦條毛幾 cute

XDDD

互傳相兼毒舌

Venus真係好撚煩

又想洗白？
其實寫佢兩姊妹賣肉溝有錢仔咪算囉

新威龍廣場職員互助谷

頂佢自己都笑

高級雞

不如叫venus信伊斯蘭教咪可以集集包到密密實實

全香港都咁
少d人犯罪應該

食x啦周圍搵兵幫你找卡數

成間資料室燒左
cu定poly

口罩真係遮到醜

鄺短臭 G

中間成個donald

比毒 L 強姦

報應

鄺短沒日

得喎, 送去阿富汗

昨日因

屌食屎啦八婆

venus可以同路小小做姊妹

綠色衫

大波

柏豪

綠衫

美麗有戲份

美麗竟然咁樣突入

美麗

竟然有一日對美麗好感度高過venus

事實係咁

可以點

好耐冇見池美麗

竟然有佬

橙色短褲巴

綠衫條女咩名

仆你個街 柏豪個死人樣
呃人隻豬嘅樣

dllm後面d肥豬...

俾毒撚輪姦

咁大仇淨係玩除口罩咁小學雞咩

啲阿叔阿嬸路人

點解莫仇又係度

你有病

莫仇

好能正，好有動感

醜女無罪
咁左膠既

臭雞加入黑寡婦協會flag

George真係慘俾呢兩條8婆玩

George 應該係好人黎

脫墨都話要少少錢 剃毛好難？

到篤peter

無左阿孝之後George d戲份係咪要日日同兩條臭雞一齊屌好sad

唔係話因為詛咒所以脫唔到咩？

Anita同佐治一齊啦

屌唔好啦

之前收兵幫自己找卡數

睇唔到sor

睇片唔好駁片會開心D

有冇名

George 會比個港女玩死

起1拆10呀

啊唔係...
1剪就多幾條

fact check 下係咪堅有波

吓 無啦啦播食神
無賣過告白嘅

+1

有

997集已解釋

幾好睇，認真

宜集係咪拍比陳同佳睇?

補習社囉

以前有巴絲建議過佐治拍林作西裝, 集氣

佐治的新衣

人情債
呂正清編劇

woo hoo

幾滴水夠你5條友飲

男女平等
男換水岩

人事部請幾個送水輝定係行政部申請安裝安裝曬直接駁來水喉的濾水機好

呢所謂六美好撚廢

死縮數佬

竟然係搵保安睇住隻狗
唔係搵it

編劇有冇番工架

雷公隻狗

咁你除左西裝佢啦

馬漢已經成為公司不可或缺的首席傍友

隻狗都幾得意
有啲掛住Nikita

自己唔幫
人地幫都唔比

不過又自己攞黎...

唔保安搞

聖母蘇姐

Jenny嗰名仲可以出現

Peter

自己拎走廁紙伏人
要人地差佢一個人情

應該公司每格剩係擺幾格
成日咁多人係公司爆都唔知有乜好
又唔係多野做
明明覺都訓得唔駛去洗手間蛇

你送完會落番黎架麻

頭先個鏡頭睇到入邊

Ma姐對腳

蘇姐撮合Ma姐同Peter?

即刻4條友幫拖

Peter同大小姐係咩親戚關係？

peter: 終於有回報

唔借件嬲比ma姐
就唔會凍親
唔會凍親就唔會打黑痴得罪大小姐

由頭到尾Peter都唔洗道歉
因為係4條女做成

黑色底底

地拖塞嘴

特登等大小姐差佢

真理係難聽d

係peter自己想貪人哋人情先自願借褸
嗰幾條女打劫佢嘅咩

八達通廣告

大小姐: 你幫我應份架

Ma姐依家個角色賴正義咁真係好垃圾
以前咪又係臭雞，都係Peter咁玩送人情堆堆搵幫手痴大龍生
痴班八婆痴到依家on99咁

佘秀琴、佘秀棋之表弟
龍敢威之表舅仔
龍力士之表舅父，但被其稱呼為「Peter」，沒有被其稱呼為表舅父
龍力蓮之繼表舅父，名義上為其掛名長輩，但在公司的職位低於其
龍力王、龍璟風、Joe Lung、龍作蜜之繼表舅父
雷珍妮之表舅老爺
余愛詩之姻兄
龍敢佳、雷洛之姻弟

又玩野預告？

督到瘀埋
咁唔係蓄意傷人咩

成班八婆扮正義
佢地幾時仆街呀
特別係Rebecca

如果啤啤真係死
應該係一集幾好既題材

話曬都拍左4年 係時候搵一集教下大家生離死別

himym 都有一集講marshall老豆突然死左

同事三分親 有大言生...

我睇錯咩？

聽日果集係寵物藥妝廣告
賣下啲藥幾勁

6美 冇個正常
基本上rebacca殺人 6美應該會照保佢

剩係討論今集
頂多咪話ma姐扮正義
其他四美咪好正常咁人對佢哋好 佢哋賣返人情畀人
雖然Rebecca好乞人憎五美聚埋好撚on9八婆
但都唔駛盲反到係又屌唔係又屌
咁不如抵制套劇叫佢哋退出劇組算啦

係呀 實會話 Rebecca都係唔想架
你地個個唔好咁話佢啦
我好姊妹黎架

雖然大小姐係Peter靠害，但其他人真係自己奶嘢Peter主動幫手
Ma姐點都叫受過Peter恩惠，一啲感恩都無仲咁串串貢都幾無禮貌
你理得人係咪真心，咁驚要報恩咪唔好受人恩惠
呢套劇成日將兩件唔同嘅事拉埋一齊講
上次安仔同佐治又係咁，今次Peter同Ma姐又係咁

題材幾好
但肯定最後反cup係誤會
然後一大部分時間做寵物藥妝廣告雜誌

佢地退出劇組 梗係唔得啦
我仲要睇Rebecca仆街十集
比人玩廿集

阿水知衰認錯十集架

阿水的確ff過殺人都要包庇
六美真係無個好人

係咪只想你包庇嗰集

可以試下連登許願池
我都想睇六美姊妹情炒車

就咁睇
呀叔屙屎冇廁紙單野係Peter搞出來
但ma姐整爛自己條裙一定係自己衰
Peter真心幫佢

9成9都反cup架啦
tvb永遠停留20年前 點會處景劇拍到生離死別呀

佢地姊妹情都唔會變架啦
但最好係Rebecca好似Venus咁 黑足成套劇

我覺得編劇班人係到自我催眠
以自己寫既6美感情好感人好真摯好難得 真係好姐妹情

但事實係 觀眾睇完覺得痴撚線 好假既感情

就好似上次有集 個個攞d野掉左去鼓勵Rebecca
真係打冷震 好嘔

套劇咁多年放左咁多集比佢地六美都搞成咁

馬尾娜的青澀時代

逆鳞
Re通報, 龔燁竟推薦300名長腿空姐到接龍見工, 令阿水等大為不滿, 機師龔的美好回憶亦頓成邪惡FF
原來龔燁一位銀行家朋友要求陷入債務危機的航空公司重組, 但是他承諾一定為所有被裁員工尋找新僱主, 龔燁深受感動......

睇完會覺得班編劇冇體會過真正嘅友情/姊妹情
一係就佢哋都係好似六美咁假咁on9
同埋我唔明點解係都要追求真摯嘅姊妹情（但又寫得差）
好似政治正確咁 姊妹情一定要懶真心咁

最後嗰句唔認同
套劇做咗咁耐 越做越差唔係剩係六美線問題
係整體都唔掂
講真而家有咩線係未出過事
根本換編劇/加編劇搞到啲劇情人設唔連貫 仲要係咁換走啲好睇嘅演員
係劇組佢哋自取滅亡
賴落六美度又過份咗

龔燁有冇咁好人 自己份工保住就得啦 仲幫空姐搵工 呢啲on9嘢似阿水會做多啲

幫佢融資開返間廠鋪路

Peter 都幾好戲，可以carry 倒一集

btw 蘇姐制服已換成橙色
係咪間接證實咗群姐消失係因為制服太黃

蘇姐現在是初戀cafe員工，她之前穿的好似是豪仔同款制服

彩虹橋上的啤啤
梁志賢編劇

放隻手係阿蟹對

狗識睇英文，法文

啤啤變黑terry?

唔通啤啤要幫狗食靈芝做廣告？

好想做隻狗玩3e

肯定有得救
死左個寵物藥妝點呀

聽啲唔聽啲仲以為熊樹根有cancer 點知係啤啤

大家姐眼濕濕勁好戲

隻狗完約所以要做低佢？

阿蟹

唔係換過好多隻狗咩?

小白係周柏豪隻狗

做乜要踢啤啤出局？

Wiki話啤啤係金城安養既
我以為一直都係同一隻

有換過？

係咪幫個寵物藥妝賣廣告

睇親啲啲寵物戲就諗起自己嗰隻

真啤啤好似死左好耐

第一代得意d

用支70200影合照

唔係貓咩

食屎狗有光

好撚嘔心

一早換咗，第一代啤啤超得意

屌你老味即刻轉台

花姐

仲有果個「恐怖鋼琴聲」宣傳片

5點放工

隻狗個樣 好醒目

水水

走緊

啤啤

諗起自己交既稅就係比班黑警落廣告打飛機

豹叔

好cute

吓 處境劇都有角色死

邊撚到開心速遞

呢集睇到想喊

屈臣氏：我說不可以！

肯定搞錯啦

一定啦

啤啤真係要死？

間舖：呃我贊助費呀

要喊了

寫死左點賣廣告呀

啤啤幾好戲

點解要死隻狗要比返人？

唔會 新威龍咁大間舖
如果無果間野我仲信佢會死

唔係要佢做第一個死既角色呀嘛？

點解要寫死啤啤

人...總有一...架啦

反cup未啊

寵物藥妝：呃我廣告費

on 9
8.00播D咁既野

無感覺 覺得唔會死

傷心速遞

主人要移民，帶埋走。好似係

邊個會講
啤啤係咪好好戲呢

吓真係⋯⋯

下

原來係神奇劇情

無啦啦好返

反cup

膠劇

風少本身設定係「死」左姐

都冇死過
何來死過番生

咁都有誤會…

間鋪有排賣廣告了

神之痊癒

老母睇到喊

有屈臣氏照住，唔死得

on9 玩到咁

車

倒狗on安

有無嬲左

呃人眼淚

即刻變唔好睇

風少邊有死？話佢昏迷期間靈魂出竅之嘛。

啱先嘅bgm係邊首？ 好熟悉但記唔起

嘩乜啲劇情廢到咁

睇下變9個編劇先

Chopin nocturne op9 no2

群姐返來啦

梁志賢喎，係咁上下啦

群姐返黎

super senior

當有人買寵物藥妝野比啤啤食我就知佢唔洗死

群姐

你又啱
呃咗我啲眼淚

我有

不過講真 我隻狗又係有腫瘤但切唔到
捱下捱下就四年宜家都十五歲了

有寵物藥妝一日， 都唔會死

群姐番黎？

愛回家女主角群姐回歸

可能會老死，但唔會病死

如果啤啤真係死呢集會有意義好多
依家只係鬧劇一場

既然大小姐擅長扮狗, 梗係片尾彩蛋啤啤扮返佢個抗癌廣告

thx

dllm呃鳩我眼淚

啤啤除咗得意之外都真係幾好戲

垃圾編劇

呢個所謂反cup同調亂報告果啲誤會橋一樣咁廢
上面都講得啱，大大間寵物藥妝係到根本冇必要擔心啤啤會死
今日最正其實係見到群姐終於回歸
伊莎貝拉群

因為出自偉大嘅梁編

群姐變左韓團粉, 唔愛歐陽波比了

我都係
同屋企人食緊飯
一路睇一路忍眼淚
睇完嗱嗱臨執枱入廚房洗碗

"突然無事"

不如寫收養咗隻流浪狗, 舖一兩集寫同啤啤/熊家嘅故仔感動下, 再之後先發現有 cancer，接返今集咁樣好 sad 咁走咗

原來係佢，難怪咁似催淚930了

佢以前都有追韓團的

諗起自己隻狗， 就黎走左10年。

賢仔前幾集未寫死左自己囉

Good idea

使徒行者3: 馬國明係奸, 黃翠如被毒死, 黃智雯癱瘓, 佘詩曼依然下落不明

始終有返群姐??
冇群姐係度插嘴 接龍線悶左好多

好耐冇入黎
少左咁多人

啱啱睇翻佐治果集，佐治做橋王好正
以前的公司線橋王就龔燁，島大線橋王就佐治
佐治咁好的角色，而家集集要群埋佢兩姊妹真係暴斂天物
群埋佢地都算，之前無啦啦無形中做Anita隻兵真係冇眼睇
成集最好睇就係美麗果part
一嚟美麗平時咁少戲份，竟然咁樣加到落去仲要係正面戲份
二嚟雖然柏豪做佢男友呢個設定幾離地下，但見到美麗個角色有個男神男友係幾好睇

super senior
泡狗

一起追星的日子
羅雲芳編劇

but true sad防春少年

防火牆

呀公睇女優寫真就唔得
呀水追韓仔就得

泡狗vs泡狗

一日假即係只有一集？

竟然係helen最正常

不用分得那麼細
大家都係垃...

嘉寶 BB

群姐解凍翻

應該係改左合約d閪野

本身去左邊?

好掛住Isabella群

on 9 買 i phone

老人團

一定大把飛 無人買

reba條友過左檔肯定

駛乜收個牌姐
都冇人知寫乜架啦

幾年都無話過追男團，突然變晒鐵粉。

之前有追super senior

重貼左海報係龔燁屋企

追韓圑點都睇得明少少韓文囉

嘩群姐 消失兩個月得3分鐘

好核突呀佢地

客串咋

乜韓團演唱會可以拍片咁演唱會就會唔會出碟

以為佢地支持愛華頓

d所謂fans
連人個名
唱乜
歌詞係乜

應該有8成人係完全唔識

犯法架

其他人都有話過追星？

歐陽波比

ma jer

有一集黃牛飛有講群姐Rebecca同Mary鍾意Super Senior

識一堆妹係咁
成日嗰口都係到講韓文

但畀字佢地睇 佢哋一個都唔識

之前係水、洋、mandy、rebecca同群姐

所以群姐寫得唔合理
明明追歐陽波比依d老野
變左追韓仔

你地d姊妹情
有1世先講啦

學個音
但唔學語言

通常追星d 人乜星都追架

6美+埋就300歲

重因為偶像 影響現實生活 有冇小學水平？

防火牆少年團，搵樓下wifi，mouse ，cpu扮咪得囉

屌你老咪 足球大把死對頭 都唔會影響相處
6美搞到杯人

寫得好 女人係咁

諗起sone潮文

男人睇AV 就唔怕有呢D 情況

事實上追星真係冇分年齡
你睇姜B

水真係終極港女

阿龔啲表情

群姐唔係Bobby粉咩

追波比個集好似講過佢只追波比
個集有人笑佢鐘意老野長情

寫得好 男人真係唔會咁 係女先會

一代蟹不如一蟹

追韓星追到覺得自己高級啲
韓星同AV女優本質上咪又係畀班fans ff

有張meme
男人講波：群毆
男人講AV：圓桌會議

好悶... 仲悶過第一代愛回家...

其實呀公佢地追緊既係寫真女優 = 香港娜姐個類
唔係av女優來
根本就同追韓星一樣

應該呢張

屌 Elaine呢？

講波同打機咪互屌囉

葉碧嘉真係可以無時無刻都玩公報私仇

閪水d格真係好難頂

影響哂而家呢一代d垃圾
仲好講陷家剷

呢個八婆真係癲癲地

屌仆街Rebecca 因為咁樣出警告信

好撚煩

點解要迫佢中意

廁所板都有

去廁所都唔放過

張圖係唔係以前d香港先生

屌你老尾要睇班中女為偶像發癲真心悶

女人鐘意點就點架啦...

我都想問究竟係乜

好似爾東陞串個大陸男團咁
老左就冇人睇

都係當下姐
唔會影響相處

銀兜

即係邊個

咁樣連續對住 鐘意都變唔鐘意啦

男人最多咪講句
嘩你轉左做死曼狗呀

佢係做到令人覺得真人都係咁撚閪

咁到有回憶

閪水同條八婆個格都好閪

稍為出名既得個2隊
我冇得簡
唔係呢隊就個隊垃圾架啦

車銀優

防火牆即係？

乜都賴鐵面陳

你唔係對呀水真人性格有幻想呀

BTS

笑鳩娛樂台手足

防彈少年團

防彈少年團 應該係

依兩集jm9

but true sad

咁現實女人都唔會影響到既
就算鐘意同一隊唔同人都唔會鬧交

冇 上年612 616都po大頭相已經話佢閪
成班惡過共產黨既龔水黨話我針對佢

楊洋又88左？

救命，又係啲假到仆街嘅姊妹情埋尾

開心速遞啲男人轉哂做基算啦

成套劇都已經搵唔到一個正常嘅女人

追兩隊唔撚得？

全部都1x歲

ma姐同天幕下嗰陣都差好遠

d妹妹

愛華頓來既喂

膠撚到爆

又講rebecca 水既姊妹情
想死

好似開緊另一套戲

我愛黎明.jpg

係

真係好撚嘔心

唔拎去賣？

防團成個Eric kwok咁

咁似李思捷p圖

套野14年前啦

話Rebecca

Mandy同楊洋好似消失咗好耐
突然諗起博士

修哥

過咗三十就老女人，銀兜係娛台巴打？

果時仲靚過周麗淇

有冇睇錯
胡楓黎？

即刻轉左台
聽日講咩

雷公的弱點

成集野係咪影射緊防彈之前多謝美國單野？係咁踩防彈

應該唔係既
係想講一班年過30仲熱烈追super junior既中女心態姐

所謂得女飯得天下, 中女死忠程度高+課金力強, 當年打過AKB總選依類純粹的銀彈戰有深切體會

用手機影少少應該冇問題
但拎哂單反嗰啲應該唔得
見好多fans有哂攻略教點樣偷帶相機 咩鏡頭綁大脾

套劇唔夠膽講av女優
應該驚會畀啲人瘋狂投訴

咁又唔一定
以前舊年代追哥哥同倫伯啲fans都嘈到反面 有佢冇我
追韓團久唔久有片流出係fans扯頭髮打哂交咁
仲要有時係追同一隊
呢啲追星文化外人真係好難理解

其實點解死都要講姊妹情
呢集好應該將重點放喺人大咗 要從追星畢業
唔可以好似以前咁話飛就飛/瘋狂買週邊/好熱血咁同所有唔鍾意oppa嘅人反面etc.
今集應該講學習到點樣成熟地追星
但結果都係要講埋啲濕鳩姊妹情掛羊頭賣狗肉 換湯唔換藥
編劇未追過星就唔好寫呢啲啦 好撚on9

未去到講Rebecca去睇演唱會都好地地
一去到演唱會 阿水都唔知做乜9眼濕濕
原來想講姊妹情

其實一d都投入唔到囉。 講咁多集姊妹情都入唔到觀眾心
到佢屈阿龔就直情死罪啦
呢集都有講啦 得罪女粉絲係唔係想死

其實邊係講姊妹情呀
Rebecca都唔係真心回歸oppa
佢只係因為比人話over 30係老女人先唔再鍾意防團

天台五美嗰度我已經覺得好on9
其實咁大個人真係唔駛下下集體行動懶團結咁
有人鍾意追星咪繼續追囉 唔想追/轉追其他係人哋嘅自由
駛唔駛扯埋落姊妹情道德綁架咁
咁樣嘅姊妹情又膚淺又離地
編劇收手啦

佢今集由黃轉藍

天台五美梗係嘔啦
講年紀monkey同藍絲Helen 都拉高曬年齡層啦 仲搞咩姊妹情呀 搞師奶團去羅湖差唔多

再講Rebecca 呢條仆街點值得有人同情佢啦
人西 講野口臭 當佢姊妹都係衰埋一份先會啦

五美拍佢地蝦蝦霸霸差唔多

男人睇波都一樣追球星球隊，傾波會打交，傾av先和氣 又叫人49000叫人臭痢狗

咁女人傾咩似男人傾AV

電視劇

我追日星冇試過咁顛

最後一課先教風險評估...

盡地一煲
劉偉傑編劇

dllm有錢人
要賠搵個村長啦

最右拿mic是孝?

成套愛回家就係有一半劇情 大龍生唔認個女

半年前認返 依家又來過

胡楓

炸彈發展公司

炸彈發展公司
係咪賣...

全劇最委屈角色
1. 大小姐
2. 孝

花姐廣告喺tvb賣

pussy

唔講都唔認得個肥婆

條女把聲好男人

專用臭雞

大小姐收皮啦 除左比大龍生屌
其他時間都係佢野蠻屌人

自己買啦

Wan pussy

大龍生 唔係唔夠錢呀

咁撚蠢爆出黎

死窮鬼無錢買地

其實劇入邊大龍生都70幾啦
重搞咁多野

2條友

3條小學雞

大龍生 曹總 朗拿度夫人 同盟幾時出現？

劇入面班有錢佬有幾有錢
同邊個有錢d

高小姐既女人味同青春味 係咪最完美平衡？

之後大龍生自己訓身買股

再之後蝕哂
唔駛再side時間復國

好快炒燶股收皮

山埃貼士

高小姐真係好正

同c9
冇知識既人叫佢地自己衡量
上哂教育電視都冇用啦

火箭大爆炸，股價插水？

股票必勝法
貪心輸錢贏，輸血不輸錢。
人人去輸血，殺人不打風。
落雨去離島，離家飲煉奶。
見人分遺產，出獄嫌錢腥。
快樂冇人格，出家冇人工。
攻而無不克，戰無不勝矣。

吓 美國大選點睇

真係好廢
開頭以為3個差唔多有錢
原來大龍生最霉

一定蝕到破產

等睇跌到仆街

火箭大爆炸

一掃即火箭.gif

火箭向下

跟住領悟大時代既股壇必勝法。

爆得咁假

跌到仆街

大龍生 燈

笑死

爆撚左

Boommmm

媽咪麵

仲唔打電話

穿梭機大爆炸

高小姐恥笑

美國人點同？
咪拎白人同奴隸有色人比

自己燈自己

原來葉天就係咁樣發癲

呢條呃錢友

美帝穿梭機黎喎

終於清袋

心臟病一鋪收皮
還返個肝出黎

跟住聽日一開始
就反cup消費

以後唔洗煩

睇來又係時候曹總出場

得返一個有錢佬幫大龍生

以後都唔活返接龍

歸零了

消息

今日著得咁casual既

之前玩到大小姐冇身家
而家報應

唔洗*

編劇竟然正式玩死大龍生

死撚埋

嘩 突然間狂播主線

加到千三集

保持隊形only
套套都要...

爆炸

抵死，份人小氣，自私

羅樂林飾演的葉天於《大時代》乃是股神，亦是方展博的股票師父，他臨終時把60字「股票必勝法」傳授方展博，

貪心輸錢贏，輸血不輸錢。
人人去輸血，殺人不打風。
落雨去離島，離家飲煉奶。
見人分遺產，出獄嫌錢腥。
快樂冇人格，出家冇人工。
攻而無不克，戰無不勝矣。

其後方展博用電腦破解出「秘訣」的意思：

股市原意，乃讓集資搜資有其地，社會向榮，人皆有賺。惜人性貪婪，耗盡心思，巧取豪奪，樂土成煉獄，血雨腥風，殺戳不息，無數人蕩產傾家輸性命，勝者則喪良知人格。

余於股壇數十載，未嘗見一真正鸁者，智者應知此乃一處永無贏家之戰。取勝唯一法︰「及早離去」四字而矣。

真情
歷時四年半，期間合共播出了1128集

要破記錄了

wiki用成個愛回家系列計 勁on9
又唔係同一套 又唔係同一個世界觀

又學到野

池子孝冇左劇情 照做主持
唉 佢都幾慘
本來配心如架

其實依家配返算啦
根本冇人夾到3e

可能唔想同ex bonnie同場

如果我係接龍老細, 一定研究一款方便脫/著的制服, 俾員工安心休息

威到盡頭
戴慧文編劇

如果今日輸到趴冇補錢唔夠保證金
幾日後升番
算唔算贏錢

東張西望個阿婆的真相?

輸身家仲死要面

狗也不屌

你都有今日啦 龍敢威

70幾歲 重搞咁多野
最後咪變成咁節朵羅

咪又係肉醬意粉

長島同茶記你都分唔到啦

來啦來啦
謀身家

2 3房真係仆街來

佢應該分到

佢係咪都咩都唔駛做架啦

天娥都算係咁啦！阿威仲趕人走。

係時候叫農作物去分人身家

召黎借錢

冇錢仲有人跟你咩！咪玩啦阿威!

而家覺得阿風好好仔

爛左個盒姐

阿威你唔好咁啦！

爛盒點放？

風少man左

快d死啦屌你老母廢老

風少講得好，威抵撚死

風少man咗

賣廣告仲要見到力士嗰衰仔

明明你謀佢身家

呀風私生子 過比佢就得啦

之前咁多古董 去哂邊

嘩 風少演技大爆發

係唔係玩野

半澤直樹？

余伯...

拎返東張d新聞黎用

兩件廢老唔抵可憐

呢個阿伯唔係比阿威搞到瞓街呀嘛？

咁撚蠢點解可以做有錢佬

唔係之前拍落㗎咩？

不嬲得佢一個J風少

死乸型風少幾時中愛滋死

一齊死？

飲農藥？

自盡

後悔得太遲啦阿威！

飲幾啖死唔去既

廢老根 大龍生 譚撚樣

邊個最應該死？

一齊死

真係恭喜

阿伯玩鳩佢

cls 個阿伯真係靠害

cls劇情

做咩唔幫佢call白車？

又打大小姐
有事鐘無豔冇事夏迎春

屌你自己又唔撚飲

個阿伯好無情，白車都唔幫手call翻個

飲一啖就死咩

CLS劇情
朱古力奶加滴露

咁得閒留遺言自己都call到啦

max被遺忘了

講到咁多遺言唔自己報驚

其他唔當仔女？

人生最重要3個仔女

25仔 max冇份
三房兩個仔女隱影人

佢一日要死十次

係冇龍力士

頭尾都係醫院
首尾呼應

阿蓮個樣好好笑

龍菜蜜

弱智MAX就算

頂係喎

呢集好感動，大龍生本身真係欠佢地一句道歉

三房條女都冇份

農作蜜不嬲無戲份
阿JOE都未出場

邊到感動
咁既死廢老死左就岩啦

咁快就信了

咁真係喎

遲d 送水輝 會唔會變 廢柴女婿

幾感動

前面搞咁耐都唔信，依家一個阿伯鳩噏幾句就大和解，成件事好兒戲

叉燒炳

龍家男人真係個個都要靠大小姐

真情？

今集劇情好尷尬
反省得太快

真係幾好睇今集

聽日劇情乜嘢事
有修哥

佢用晒成副身家炒margin...但龍力蓮都咁易找到條數咁神奇...

玩真情?咁就一於要追啦！

幾時出廢老根宇宙

cross 真情應該搵家燕姐客串番集啦

修哥想玩哂熊家三姐妹

扮真情角色，都唔記得扮邊個啦

其實可能百幾萬孖到千幾萬

半個鐘 想點
由阿伯唔報警個下就

佢同葉碧嘉一樣
點洗都洗唔白
前邊d野太閪 改寫唔到2.0

金城安扮安仔

joe其實係ff出黎既

我都冇睇過。咩黎架

依家00後識唔識修哥？
好耐冇見修哥出來 連主持都好似冇做 得返呀姐

冇左二房

3e個頭咩事

金城安 = 李添安
熊心如 = Joan

突然又關成班熊家事
唔可以三集龍家咩

聽日一定cls啦 妖

90後
只識 叉燒丙

朗拿度夫人唔係有識演真情？

熊尚善扮善姨

小梅

點解唔扮返阿雪

咁有修哥睇下都好既
睇埋依幾次 應該都差唔多
我細個個陣修哥已經演呀伯 到我咁大個都重有得睇佢

king sir 應該都唔會再見到

補齊保證金啫

應該有佢份先岩wo
真係演過真情

有家燕姐 司棋妹 ，你係咪記錯開心話之里？

佢有做《真情》呀！做鄭子誠家姐！

真情應該冇邊個冇參演過, 差在戲份多少

李小梅 咪朗拿度夫人

個陣好細個 不過都叫做記得

可能我睇少好多集，淨係記得每次搞到嘈交，善姐就會跳出黎講經

而家唔廢咩 官方認證廢柴聯盟成員

不過修哥又真係冇拍過真情

遲d冇左廢柴老公 因為冇左 Jenny
咁以後有個廢柴女婿補返

真情真係經典來
最經典係個尾鄭子誠大暴走
處境劇拍到咁真係痴左線

熊上善做返阿雪咪算囉

好開心最近見Justin導演有嘢拍,
祝佢拍到想拍嘅嘢,
團火唔好熄

一定係 跟住覺得自己做唔黎

當年真情初頭播係對打亞視《今日睇真D》，結果當然係輸得好慘！之後加入左好姨，收視先好返，結果就長做長有。
之後因為比亞視《環珠格格》吊打，最後都要收尾！

當年為左慶祝播放超過一萬分鐘，就搞左個《萬分真情大派對》，用獎門人方式進行，其中拍左個「未來特別篇」，講2015年各演員既去向。
因為只係根據當年有參演角色做藍本，所以同之後結局都有出入，例如冇高山青，鄭子誠蘇玉華冇死到等等。不過最印象深刻都係搵龍心做雙雙個仔向阿海報仇

唔會就係王精個女下話

果日有劇透，佢好似叫菜肉餃

靠關係就做到總監
送水輝真係慘 比下去

阿龔亞太區都未有秘書
送水輝有

估唔到過左好多年後，龍心真係變左廚師似當時的角色

下等人

兵不厭詐
蕭國華編劇

勞麗嫦冇份

食泥之麻

子浩呢？

三多燒味

三多正呀

懷念木川

陸炳
叉燒炳阿哥叫標冷汗

都冇好姨

真正的叉燒丙會唔會被困於叉燒大廈？

楊英偉

曾江好似？

木川阿妹仲經典

又話鍾意食叉燒？

笑聲笑聲 條含家拎 快樂爆春袋

明明係白蟮，乜能嘢蛇

jo溫

CLS, 木村呢

善姨

炸彈
畜牲集團

陳C9 阿善

又話搵唔返細佬，但啲村民又講得出有幾多親戚

陳大勝

點解冇阿福

滕麗明唔係阿雪咩？

屌 個結局咪修哥一早知係假扮，但見佢咁有誠意，又同佢開開心心一家人食飯，其實佢細佬一早死左

突破盲點

屌 花姐出現係tvb既

阿叔個大勝造型，好似似貓屎多D，又或者大勝在更早期季節中的角色

熊家真係好醜陋
為咗錢 呃鳩個老嘢

弟妹
咩字幕黎

大家姐把口，搞搞下變唐心風暴

3 E 扮鄺文珣，完全唔似

可以周街捉野豬既咩...

餐飯食咗㗎啦？

又細佬又妹
支那人唔分輩分
叫自己老婆做媳婦
係咪想亂倫

修哥係咪整鬼佢地呀

胡楓撚鳩佢地

bk左半個月
比哂錢架啦

北方人

叫安仔3E同房？

唔好笑
可能d師奶會鍾意

一家人玩3P

搵廢老根笨

屌 我以為割包皮傷口

鳩根要斬手指了

冇睇過真情

硬係覺得佢玩根叔一家

你痴線即斬都唔得啦

話生返出黎囉

咩人會睇

隻手指尾生番出黎

3e對假波好假

肉莖重新

廢老: 其實我細佬一早死咗......

開心速遞係咪長過真情

過千集喎

跟住痴呆到原來唔係村長黎

鳩根做乜鳩

老套劇情

而家就係

我一早知啦

好似話破咗記錄了

啱啱宣布加到千三集，所以將會長過

明明咁好橋
浪費曬

大小姐仲未搵個真細佬番黎

你地既真情

勁老套
成班都廢
復國到而家冇一集好睇

合家歡

今集真正係
愛 回家

估到晒
編劇炒咗搵返幾十年老野寫既？老套到

搵臨記扮

劉丹執到啦

咁撚大支

叉燒柄係到竟然唔做埋

咁大枝

我都想講
久唔久睇到啲字幕用哂支那用語
明明要書面語都有香港用開嗰啲
但死都要用蝗語

雷公: 攬炒

玩具嚟

有錢唔齊齊揾，玩鬥氣

打鼓個人之前唔係出過咩又

龍咁威到底會連續幾多集呢
今個星期龍咁威傳

下星期就會復國成功
係咪落難龍敢威已經諗唔到嘢寫

竟然出返上次打鼓果個阿伯

咪終於連番輝輝條線

結尾變真情主題曲就高質

鋪路俾死廢老接受輝輝，下集肯定阿輝救大龍生

明明蕭國華好叻寫膠嘢好搞笑
但今集真係唔好笑

個亞伯叫鬼塚，真人好有錢拍戲只係玩票性質

當年真情真係有講三多會係英國開分店，好似係話袁彩雲tum蔣志光移民。但之後因為比人踢爆佢入李家係呃錢，之後走左佬去台灣

鬼塚

藝名黎。80年代用到依家

我知啊，只不過冇諗過連返之前個劇情，冇諗過係真 葉天

吓? 但係大小姐提過自己見過真葉天, 佢又見過打鼓阿伯

安仔又冇咩發揮, 不如抽下劉愷威水

講咗咁多集大小姐忍辱負重究竟大小姐有咩作為?
最後要靠係工作以外嘅時間係公司以外嘅地方咁啱撞中雷公收地先復到國
所謂忍辱負重根本就多撚餘
全部劇情都係咁啱遇著咁橋
咁啱比大房撞中雷公收地 咁啱遇著個訓街阿叔 咁啱根叔似阿伯細佬
呢幾個月完全零伏筆
雷公零作為 接龍除咗大老細換咗人咩都冇變
大龍生零作為繼續財大氣粗
熊家同龍家關係零進展 熊家繼續搵大龍生著數 大龍生繼續用錢點熊家做野
龍力蓮冇升冇降繼續蝦蝦霸霸做佢龍家大小姐
送水輝同大龍生完全零交集
最後靠幾個突然出現嘅阿伯收晒成條主線
突然就一家人和好 突然就復國 突然就令大龍生接受蓮輝
呢幾個月只係拖戲 拖到夠鐘就收線 冇鋪排可言 就算擺係變龍變天後即刻播都冇違和感

仲有大佬使唔使咁密
今個禮拜四集龍家下個禮拜又五集龍家
平均啲好冇

突然呢兩個星期狂推主線

大小姐同舅父繼續出糧, 所以夠錢救大龍生

如果龍家父慈子孝, 雷公會睇唔過眼繼續打擊, 大小姐跟住雷公令佢feel good被麻痺

就雷公的期?

其實快啲完咗呢條線仲好,之前拖得太耐兼劇本又唔得搞到越嚟越唔好睇,而家諗清楚寫唔掂求求其其完咗佢都冇壞,睇下之後嘅龍家同公司線會唔會好番啲...

一年經驗嘅酒吧老闆 張cv仲柒過光時P小姐
去到最尾送水輝都係逃唔過靠女人食軟飯嘅宿命
事實證明龍力蓮有心可以隨時空降自己個廢柴男人
究竟熊若水有幾撚豬先信龍力蓮張空頭支票

我都覺太密啦
變劇情片係好 但拍得差

仲有接受送水輝都唔駛佢入接龍姐
最憎d空降皇親國戚 冇料到 高職位

阿水呀 要兩年後先結婚 要阿龔等佢
都係睇 下有冇機會升亞太區總監
都唔一定有架

阿龔咁撚多野做 咁醒做到亞太區都冇秘書

送水輝廢架 做總監仲要有秘書

就係囉 唔好撚信阿蓮啦
快d求返阿龔快d結婚算啦
搞到而家龔水冇進展 妖

咁因為佢廢先會有秘書嘅

至少話二太知個仔失勢, 轉推中立的佳叔出來爭飲食部總監, 好過俾大房

真係登阿龔唔抵
本身有錢仔 但落難 頂

個人咁醒升到做亞太區總監 但做撚到仆街 成日陪唔到女朋友 咩咩都冇埋 仲要冇秘書 頂

想結婚 都要比個大小姐煩住曬 兩年升總監 搵鬼信咩
睇下送水輝。駛鬼等咩 如果要升 頂

大家有唔駛咁咩, 其實Ivan的秘書都曾經出現過, 各部門秘書冇出過場成為一個角色, 唔代表冇秘書

臨加集數前永遠都係咁
可能唔知仲有冇得添食就加快寫方便埋尾
知道有得加集數就又會放慢嚟寫拖戲

可能劇組想蓮輝趕喺2020年前結婚？
兌現番上年年尾嘅承諾？

其實點解要勉強入接龍，自己有盤生意唔好咩，咁做真係同食軟飯入贅龍家無分別

雖然劇情一定寫到送水輝人情世故上有咩過人之處促成單大生意令大家信服佢，但事實上佢就係靠大小姐先空降到
依家坐office做總監，好多paper work，唔係靠把口氹人就做到
一個連小學數學都唔識，三個員工嘅酒吧仔盤數都要瘋狂ot先搞得掂嘅人，點做總監
同埋送水輝有大學學位？唔係話要有大學學位先可以做總監咩？

算把啦 熊若水不嬲都間歇性有腦無定向有事業心
講開又講 套劇本身有腦嘅角色兩隻手數得哂
慢慢有啲人冇啦啦畀編劇廢哂武功跌咗個腦咁
而家有腦角色應該一隻手數得哂
希望佐治唔好再做兵做到腦退化

係囉 本身以為佳叔或者豪仔做
點知係送水

係要有大學學位先做到
送水輝明顯係大小姐個廢柴老公先做到

送水輝最難接受嘅黑歷史唔係佢個地位而係服侍過名媛阿太
上流社會個圈子咁細點會唔比人恥笑
天王嫂借件道具影相都比網民笑到面黃
更何況賣埋身嘅人
編劇拆唔掂呢段黑歷史唯有無視 轉移視線去職位
諗住比個總監位送水輝同財務總監平起平坐就唔叫食軟飯
但橫睇掂睇前睇後睇都係食軟飯 仲cheap自己打本做酒吧

我諗未必會寫係大小姐力推, 大龍生接受送水輝後認為佢必須做高層, 咁比較合理

輝近來的戲份似乎已經放棄左做生意的成功/失敗, 避免靠大小姐, 竟然又咁寫, 只好觀望

佐治冇㗎喇
做硬Anita隻兵兼間揭性弱智

龍敢威呢啲咁嘅仆街，現實由炒輸孖展呢下就應該收皮喇
如果唔係有主角光環，點會重男輕女到咁都可以有個愚孝到咁嘅大小姐；點會咁啱得咁橋捕到雷公收唔成地股價插水搞到要賣翻股份俾佢；仲要個村長認錯tree根係細路，又咁好彩就算tree根係呃佢都覺得開心所以肯賣地

呢個主角光環真係離譜得濟，其實龍咁威呢個角色真係同AV兩姊妹和Rebecca一樣係冇撚得救，而家咁樣又拿翻間公司根本唔好睇
熊家作為主角，為左陪襯龍家變曬小丑
扮叉燒炳一家都算，為左錢斬手指都話可以考慮？編劇係咪覺得咁寫好好笑？其實一啲都唔好笑，威仔用錢利誘tree根做牛做馬呢招根本過曬火
熊家作為真正主角，仲要本身已經係中產以上，根本就唔應該做小丑襯托龍家

洗白佢和大小姐的關係一樣唔撚掂
正所謂江山易改本性難移
而家就話和好姐，難保將來又因咩事又反面，又變返重男輕女？到時又要寫大小姐忍辱負重N.0?
捐完肝果下夠話父女情深喇，之後咪又係反面。根本龍咁威呢個自私至極的人就唔應該同佢講親情
下個禮拜話就話將Max投閒置散；但Max一樣係主角之一，一樣係有主角光環，過多幾個月咪又係重修舊好，變返龍咁威嘅乖乖仔，廢柴都可以做翻CEO兼繼承接龍
現實中二房咁樣冼自己法，威仔一上翻位就踢佢走喇兼脫離關係喇，仲得閒俾個咩餐飲部職員你做？
就算真係唔踢你走，二房自己都冇面目留低係接龍喇下話？全世界都知你搞到自己老豆冇左間公司，而家仲要由CEO降落去做職員仔，如果唔係主角需要，有咩人會揀留低？貪接龍夠刻薄員工？

送水輝一樣係不知所謂
本來寫佢進修會計，自己run酒吧好地地
而家為左所謂龍家一團和氣就推倒一切推佢入去接龍真係on9
宋水入去接龍有咩問題上面大家都講曬，能力問題、學歷問題、尊嚴問題，編劇全部都可以無視
冇埋好爸bar個景真係一個禮拜七日都拍初戀cafe咩？編劇咪撚on9得唔得？
仲要為左插個靠關係入嚟的新角色無啦啦開啲九唔搭八的新線

真係睇撚到躁
兩個禮拜14集入面居然有9集都係龍家
好彩下個禮拜叫做有龔水中和下，而且睇劇情應該ok，希望唔好又暴走

愛回家｜呂慧儀同謝芷倫開心重聚 網民「集氣」叫Mandy博士回歸
TVB處境劇《愛・回家之開心速遞》自播出以來一直大受歡迎，日前更宣布添食至1300集，打破《真情》的紀錄！不少演員因為參演這套劇而成功入屋，當中由謝芷倫（Jan）及馬貫東飾演的林美香（Mandy）及秦博思（博士），成為最受歡迎的CP之一，但兩人在去年年初突然宣布正式離開劇組，令觀眾深感不捨。日前呂慧儀在IG Post出一張與Jan的合照，莫非Mandy正式回歸？

原來Jan今次是去探呂慧儀班，呂慧儀亦表示好開心與好拍檔重聚，網民紛紛留言「集氣」，希望Mandy回歸劇組：「想睇博香CP」、「好掛住Mandy呀」、「幾時可以再見到接龍Twins」等等，可見Jan所飾演的Mandy深受觀眾喜愛！早前有網民發起「一人一個你最掛住已離開愛回家嘅演員」投票，結果Mandy奪冠，成為大家最掛念的角色。而由馬貫東飾演的博士就排名第二，看來這對螢幕情侶依然好受歡迎，期待這對CP「回家」！

Mandy不了

送水輝既問題 我諗編劇唔會睇唔到既
睇下星期劇情都知佢做唔黎總監份工
要靠max頂住
不過實係之後覺得返去好爸bar好d
個位比返max囉。
但編劇咁寫 佢等於寫衰送水輝。等佢多人憎。佢同大小姐己經有d打冷震架啦。仲要中學學歷 做總監 再加王晶個女做秘書 條女樣衰 個樣似足佢老豆

Mandy成日有意冇意想返黎
佢冇架啦 返黎都冇位比佢啦
有may做秘書

講笑: 龔燁秘書

認真: 佢讀法律, 應該入法律部

任何情節都可以發揮, 視乎編劇有冇心機有冇靈感, 例如佢夾起大房同二房之間, 可能促成兩房和解

話時話, John點算

雜種咪又係咁，小學雞做主席係咁架啦

獅吼奇緣
戴慧文編劇

老千

你自己

曹總出來幫手未呀 咁冇義氣既

即刻己經係阿姑

葉天唔係上次教佢買牛奶股果個咩？

大小姐又話自己見過葉天

屌你個app連髮型都識改到咁

冇人想睇咩 蚊迪
出垃圾清就有人睇 我要睇Terry溝呀清呀

送水輝d戲係屎 對住大小姐都冇進步

特區護照都要賣廣告

可能就係張相個樣咁上下果陣咋

其實呀風算係咁上下
私生子 成世同條廢老冇兩句
依家同佢捱

預測頭髮生長長度+條友會點整個頭

咁又有咩理由認得葉天身邊條𡃁但唔認得葉天

個個痴咗線

個個係徒弟定師弟（好似係）

就咁就做到總監

新境

一開始就bk兩間房啦

大食

我走先

未對外開放
叫條友入去叫佢出黎啦

女人大食？

原住民

大肥西

之前蘇姐咪想送龍敢威去獅吼國，宜家自己冲去

葉天唔係大時代個個咩

留名睇「當我冇講過」

佢咁廢搬出去養鬼到自己之前又係痴熊家

講緊真係食人果啲大食咋

唔係，係《開心速遞》舊年播出嘅小角色之一

頭先睇reception 唔係黑鬼 唔係原住民樣
係印度女女

印度妹個樣其實幾靚
有冇愛回家手足有同好

記得有個角色又係教送水輝炒股 嗰個叫咩名

返外國搵媽媽算

假葉天

唔係外父真係由狗佢自生自滅算
呢d死人有錢佬脾氣dllm...

你自己咪葉天囉

我屌你老母條廢老
忍佢一日 怕個拳頭好似查左印度神油咁 軟唔返

電話播鼻寒

威仔真係累人累己

咁老都有得狂射

ok 愛回家手足
準備簡女

KFC手足準備

ok 我走先

大濟

咩劇情黎

吸乾晒

龍敢威有冇咁弱智夜晚出去搵對佢有咩好處

做椰子佬

條廢老真係好難頂

頂你咁大龍生對鞋呢

條廢老真係執到

再開過

完能全溝通到

打死d 囡未得lor

分分鐘有葉天變左個度恩人
幫佢地走人

朱古力波得唔得

個啊伯幾型

請女人食朱古力

下 依個老野冇啦啦變左葉天？

乜撚劇情

以為搵老千比佢

技窮開左個頭 是撚旦收尾就係咁

有個阿伯同大龍生同一遭遇點醒大龍生
有個阿伯細佬同根叔似樣所以賣地畀大龍生
有個阿伯原來係股神幫大龍生賺錢買返股票

究竟呢幾集係咩劇情
仲以為會寫龍家點樣靠自己復國，結果要靠埋啲三唔識七嘅阿伯咁符碌
雷公自己用計謀咗接龍好睇過龍家靠主角光環搶返接龍
龍家本身做老闆都閪過雷公，都唔知熊家兩個做接龍嘅為乜要幫大龍生復國

主角光環
係咪有句心靈雞湯咁講 當你好想做到一樣嘢嘅時候 全世界都會幫你
編劇冇寫雷公畀雷劈死 接龍落返入大龍生手上已經算好啦

蘇姐知道係笑撚死

ma姐成套戲拍個背
孫佳君剩出把聲？

反而想知雷公之後仲會唔會有常駐劇情
我寧願睇雷公好過睇威仔

我一心諗住
大龍生諗到計 搵復國十一人加埋大小姐搞復國
真係好似十一人諗咁樣 搞大佢

點知係咁靠d阿伯

本來雷公搶接龍嘅方法
當時嘅我覺得大龍生咁容易雷公呃到股份好兒戲
今日嘅我好後悔
我覺得雷公真係好獨立好有計謀好勇猛
佢當時呃股份冇靠任何人
靠自己同個女就呃到max同大龍生
可惜雷公都衰在太獨立
冇帶任何一個地雷啲人入接龍做心腹
呢一個星期天降一堆阿伯幫大龍生復國呢一招我之前真係打死都冇諗過
呢一招真係絕到我唔識講嘢

想睇之前呢到提過Kai叔利用秘密網搶返接龍嘅劇本，秘密網寫藏頭詩招兵買馬成立天地會反雷復龍，呢啲劇情先稱得上叫復國大計
阿伯尋親同獅吼共和國班女人吼吼吼開椰子咁無厘頭真係一啲復國嘅氣勢都無

復國咁耐 最好睇就係十一人個一集
人夠多又搞笑 大堆頭咩個性既人都有 復起國上黎一定笑料百出 同埋最緊要d人關事呀
今次呢個星期 熊家跟本就係有主角光環先關事 根叔都要特登話佢似阿伯細佬 特登做到佢關事咁。其實最唔關事就係佢

如果呀清仲起度, 雷公入主依件事, 佢會跟大小姐定Terry呢

大公司換老闆 關個小職員咩事

阿清外家可以幫手復國架

阿清太笨, 大小姐應該唔會同佢講真相
Terry嬲埋阿清, 可以有非常罕見的兩傻鬧交戲

曾偉權 rip...
咁啱令我諗起黃飛虎諗起封神榜

封神榜第36集 李靖棄暗投明 忠臣義士浴血大逃亡

成村人圍住張地圖從詳計議兵分多路呃琵琶開牢房/轉移視線/救人/進攻
啲bgm熱血到爆炸 真係有主角反攻嘅氣勢
最後李靖自覺對唔住哪吒十娘又夠煽情

如果將封神榜套落龍家復國
龍家人遍佈接龍各個部門就應該好好利用
Kai叔 二太 三太 大小姐 KC Max 同 大龍生 Terry 風少 裡應外合
接龍內龍家人輪流彈出黎阻止雷公去簽約
(參考《第296集 「菲」常行政手法》接龍主管合作阻止Jenny出信炒David)
接龍外大龍生同大小姐Terry風少截糊 大小姐用接龍CFO嘅身份呃走個客 移形換影另一個假客上場
最終雷公見到嘅只係假客 落入陷阱 兜轉下輸咗接龍
當大龍生贏翻接龍內疚自己德不配位 順手讓位比大小姐
大小姐同大龍生上演哪吒十娘李靖段煽情戲碼 大小姐話爸爸仲老當益壯應該繼續主持大局 一切打回原型

咁樣照樣發揮到龍家人嘅主角光環
龍家上下合作好過靠幾個來歷不明嘅阿伯

後續大龍生復國 二房失勢 大房獨領風騷
風騷唔夠一分鐘 最後揭曉大龍生搵翻黎移形換影嘅假客就係Joe Joe翻香港就係為咗爭產
二房比編劇寫到奸得黎蠢真係救翻都嘥氣
直接安排joe出場做大房對手 爭產主線就唔會斷尾 長做長有

呢幾集真係唔知睇咗乜鳩
應該話由雷公呃走接龍 到大龍生大小姐幾個月來鳩下鳩下毫無建樹 到天降阿伯復國 都唔知做乜鳩

果集大龍生對十一人的態度, 應該會萬眾同心阻止佢返接龍囉

已經好多人講過, 雷公對下屬比大龍生好得多, 真係諗唔明, 就算編劇再求其, 都唔係咁掛

雷公做老細好過大龍生好多
大龍生只係有主角光環

好記得個時出呢個葉伯我已經喺到話一定係葉天
估唔到個時條線咁鳩屎都可以喺呢個時候接返，而且依然咁鳩屎
想睇多陣落難大龍生扮大袋

一個咁鳩屎嘅角色究竟要大龍生應承佢咩條件
唔撚係要送水輝做餐飲總監 發揚光大佢手麵咁膠啊嘛

我覺得寫雷公龍家在接龍平起平坐係最好, 打破原來的結構可以多D野寫
例如佢地股分都唔過半, 出現第三大股東成為關鍵少數

我覺得係囉
大龍生點接受佢都唔會比佢做總監啦
鐵面陳都係雷公升佢。基本上總監唔係好多個
點會咁樣空降送水輝。最多接受佢同阿蓮
要忍住睇有送水輝做總監既接龍真係好辛苦

Terry都副總監, 唔奇

蝶...我簡裸跑

熊家購物網
區嘉擺編劇

頂呢個完全就係我呀媽

咁有錢 怕乜鬼

女人係唔會知自己買d野唔等洗架

食c真係...6折

高小姐

買日用品好平啫，由得佢買囉

dllmch我丢狗左佢都唔益你
cls

抬都反佢

尋寶圖做開網購，速熊又可以做埋速遞
真係可以自己嚟

熊家齊恥笑

it...未做狗己經比人利用

無限$$$$$

on安係屋企收哂貨咪得

話自己啞咪得

話個網搵速熊做送貨咪得囉
講到認到速熊啲人反而認唔到個仔，只係加戲畀安仔搵戲嚟做

撻屋企d野
再賣番比佢
fatfat

內循環

秘密

咁假

五萬

最尾係咪大家姐玩返佢地轉頭

己識穿

班仆

我都試過買嘢𠝹爛嘢

仲要食埋5萬

聽日又龍家

搵潮生發洩
同埋大家姐越黎越靚咁

想同大家姐發洩

界開你件衫

今集好有以前既黐線味

今集係可睇可唔睇 對故事冇推進 即冇意義既劇情

要捱埋呢星期
最難捱既總監輝都未出

處境劇係咁㗎啦,
娛樂到咪有意義

都係既
搞笑既 安仔同大家姐既火花係好正

講真呢啲集數仲好睇過龍家果啲所謂有劇情推進的集數
龍家果啲搵幾個阿伯符碌撞棍嚟囉翻接龍的劇情，又廢又唔好笑
我寧願睇下熊家呢啲一家人整蠱下對方，笑下又一集好過

下個禮拜五集龍家
痴撚線

呢個諗法幾好
雷公對員工好啲，而且起碼知人善任
雷公留低代表John又可以繼續發揮佢做到嘢的特點
既然都係要拖長嚟寫，試下呢個之前未寫過的勢力架構仲好喇

唔通集集劇情主線咁chur咩
咁不如去睇830930
絲打下星期應該啱你口味 五集龍家主線 瘋狂推進故事

熊家 譚家 朱家 池家 江家 速熊 公司 大學 補習社 片場
全香港圍住龍家轉咩
龍家有龍家復國 其他人日子都係咁過
龍家復緊國其他人生活又唔會暫停 有咩理由其他線hold住晒
咩垃圾編排可以兩個禮拜九集龍家咁撚痴線
編劇當撚咗呢套係溏心風暴?
就算公司線 接龍再易主之前 背後有咩動作都唔關班細嘅事 公司大把部門可以寫
公司線咁大間公司淨係幾個姓龍嘅自己玩 難怪寫黎寫去都嗰三幅屁

根本復國線整定就係失敗,最主要係冇咗肥婆Jenny响度,就算雷公唔帶啲自己人過嚟,有Jenny都肯定會有人搞到班細嘅生不如死先,咁起碼有個原因俾班友仔支持威仔返嚟,好似某啲講法咁,威仔都己經唔係佢地老細,淨係賤精果幾條友都啋佢有味啦,憑乜嘢要人隨傳隨到幫佢,而家又唔係冇得撈班友仔做乜要咁博去反雷公,老馮一定復到國咩,衰咗咁點先,所以而家快啲完咗佢當從來都冇發生過就啱

好睇過前幾集龍家阿伯線

整個復國線的感覺係冇長遠部署, 見步行步, 或者本來有長遠部署但因為某些不明原因最後改為草草了事
但係唔覺得Jenny被雪係重要原因, 因為就算Jenny不在做唔到衰人, 大可以寫雷公/John做衰人或加入一個由地雷空降的衰人角色
雷公入主後好過大龍生, 本來就有些意想不到, 點解專登咁寫? 而之後大龍生冇需要爭取人心就更加意想不到

諗唔明, 我只能猜想雷公的期突然有事, 所以寫一些唔需湊齊咁大堆接龍職員的場景急急埋尾
一係就編劇想用主角光環暗示D咩囉

其實啱啱相反,Jenny响度先可以同雷公兩父女扯猫尾,雷公肯留番姓龍嘅同班高層主要係想威仔身邊冇晒人姐,點會對龍家嘅人咁好,有Jenny佢咪自己唔使出面,可以一邊扮晒好人一邊由得Jenny日日番去玩下班姓龍嘅特別係大小姐同佢班手下,反而阿John或者其他人都冇乜原因要keep住咁做,講到尾兩父女起碼要咁仆街先會推得郁班友做反,而家雷公咁好人根本班友除咗大小姐同KC都冇乜幫威仔嘅理由...

終極一戰
羅雲芳編劇

今日John一集就可以一集變好人

死廢老講野真係

高價賣情報比雷公
仲多著數

神雲顛島

半澤直樹

icy

雙失老人

難得max有返啲理智同智商

燈神果然....jpg

其實真情從劇情發展同氣氛營造上已經唔可以當佢係處境劇 而係一套有劇情走向既超長篇劇 佢有處境劇既溫情 但同時有處境劇唔應該出現既大奸大惡甚至殺人坐監 其實初初真情係叫長篇家庭倫理劇 唔係處境劇

自己托番上去咪得

龔

又係嗰啲招

阿伯

放人d股唔駛錢架？

冇睇一排，葉天之前本身唔係另一個演員演架咩

迫佢硬食佢塊地 幫佢賺大錢

一班唔關事既人
阿伯
心如
安仔
根叔

佢冇份識股神

拎番地雷過半

股神搵股神救

關事既公司人冇份架

股票變化莫測.jpg

將會係一班廢既人黎
送水輝
KC

接龍班人慘啦
仆街老闆回歸

有冇人同我一樣睇唔明
好多對白係到拖唔知做乜

大小姐咪可以同輝仔一齊

睇左全集都唔知做咩

咁即係點？講咗咁耐無講到

龔仔

簡單黎講
迫雷公用公數托自己公司股價

條撚樣虧空公款啊

全面數碼電視廣播宣導

因為編劇都唔識
格硬話你哋唔識㗎喇
總之股神話攞返就攞返

咁未益咗 地雷集團

雷公點解要信大小姐根本就係個超級大bug，估唔到呢個bug由頭玩到尾

輝輝上位

葉天點狙擊地雷？

送水輝咁蠢都有得做總監咩玩法

我估會有一集
呀水渣住雞毛當令箭
葉碧嘉再狐假虎威

輝輝

母女丼

咁就玀返

其實第一步
就炒哂姓龍嘅
根本無得輸

咩劇情黎， skip 左咁多。

係囉
仲要舖排咁多
熊家個個問點解 都冇答到

會俾人拉嘅咩？